
                      Tiene mas fallos que una escopeta de feria. Menos mal que solo dura 80 minutos.  Realmente dura 30 pero lo alargan con la lentitud sino seria un relato de un capítulo de una serie mas que una película.  Me arrepiento de haberla visto en el  cine.  En casa y gracias.
        
            